★超市d 籃、手推車，如何避免掂到？

隻手都可以戴手套，但你放落去d嘢會碰到籃底，收銀處才會掂到張收銀枱

又會

去HKTV度買

直接用自己個袋裝 or 套定個袋落籃先
去自助收銀機自己嘟

返到屋企每樣嘢都抹乾淨先放好

不如諗下點避D錢上面D菌

信用卡咪得

自備購物車

每次買一兩樣嘢咪得

去幾次waste too much口罩

cashier會掂

ApplePay etc

Apple Pay
你同佢講信用卡拍卡咪得 邊間超市cashier 仲要攞張信用卡咪on9

可以一日去買10次嘢

有PayWave 唔使掂、同八達通一樣

老貓古代人

自助比錢